樓下個看更見一次就認得我

我一日見咁少人都未認得佢
佢一日見咁多人就認得我
有冇人都有咁諗過

唔喺新年嗰排

咁閣下一定係特別樣衰

正解

因為樓主一陣會替佢更 所以咪認得你